一轉季啲暗瘡就爆出黎

有冇人都係咁

我

有冇得搞

勤力潔面...

冇用

定期去死皮
千萬不要唧，摸都盡量唔摸
暗瘡初初起，就用暗瘡膏，唔好等成瘡先用
天氣乾燥丶熱氣都會出暗瘡，食返啲滋潤嘢或涼茶

買定一排a酸 一黎料就食一粒

茶樹油

冇得搞。

我本來都係咁 皮膚好差
後來拍左拖 成日俾男朋友顏射
依家皮膚都滑左好多
建議jm都試下

返工都仲咁得閒

點解有你份

青春期:好正常

我都係, 好返一排又花晒, 想喊

same，近排開始用skinoren，但係暗瘡問題好似仲惡化左，係咪正常